致想關注西環嘅連登仔 你哋而家要做嘅 唔係要點樣將個風向吹返去西環 而係要安撫返大家嘅情緒先

琴日元朗嗰單嘢 大家都好嬲好驚
而家又不斷吹緊風 話唔知邊度邊度會有黑幫襲擊途人
如果想大家關注返西環 而家要做嘅係要安撫返大家嘅情緒先
屯門嗰度已經有巴打成立咗個保安小隊 要等大家冇咁驚先
之後先會有正常討論

我想講嘅嘢暫時係咁多 琴日通左一晚頂 我依家瞓先

對

自推